[Calvin Sun] 為做過你學生而驕傲

除左教英文 仲有好多野可以教
但同時亦證明有D人係點極都唔醒

以後唔笑佢肥啦

佢真係唔驚得罪人
讀過法律 又識點玩

如果佢真係開場Live同人Debate就好